Luke de Pulford: King's College 應該要剝奪鄭若驊嘅榮譽學位

大家快啲入去幫手推

gogogog

無咗法律學位，做唔做得律政司？

kings college嗰個唔係法學位嚟

學位褫奪師

到時會做何妖嘅同學架啦
乜乜政法大學會俾張cert

呢條垃圾有撚法理常識咩，根本淨係識 contract law 屌你老母

榮譽學位嚟

retweeted

唔緊要 , 福建大學補番三個榮譽學位俾佢

good

學歷歧視？
你而家係咪即係話小學學位唔可以做国家主席？
你係咪反革命危害国家安全？

Push!!!!

King's College會唔會犯左國安法

Why

推

SORRY I MEAN如果真係剝奪

第二十九條 為外國或者境外機構、組織、人員竊取、刺探、收買、非法提供涉及國家安全的國家秘密或者情報的；請求外國或者境外機構、組織、人員實施，與外國或者境外機構、組織、人員串謀實施，或者直接或者間接接受外國或者境外機構、組織、人員的指使、控制、資助或者其他形式的支援實施以下行為之一的，均屬犯罪：
（四）對香港特別行政區或者中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動；

（五）通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

學位追擊手
就算我係巴我都愛你啊